香港班大狀都啞撚晒 密密搵完錢離開香港好過

上次反送中完左之後笠晒水

班大狀係靠法治搵食架
要佢地否認法治承認香港人治
咪自斷米路

泛民唔肯拒絕委任一樣
一班靠政府出糧既反對派
真正民主化班人失業10世啦
供緊樓啊

舊社會解構時期

舊社會精英自然要收皮

無你班韭菜班大狀邊有官司打啊

離開香港好正常，我都想走

有更多密密地揾緊支那客錢無打算離開

How many dead bodies were there

其實香港讀完law係咪可以去外國搵食

係香港搵到既錢足夠買樓收租過被動收入既生活

聽講話d system唔太一樣
等專業人士代答

好難，就移民英國都唔會請你

大家都係Common law jurisdictions 理論上可以互通
咁當然有啲科補讀 例如constitutional law ,land law, civil and criminal procedures , English legal system 始終呢啲每個國家都唔同

大咩狀

狀掍

係
獨立司法系統仲頂到
加油omdb